第一屆第二季賽馬真飛博擊王

切勿沉迷賭博 賭錢落海
［本比賽純屬娛樂性質］
第二個季度為 3/3/2021至28/04/2021 (17次賽事）
第二個季度報名可在 3/3/2021晚上6時後報名，可以搶先打「報名」或出真飛預留是季參賽席位
-----我是分界線-----

參賽規則
1.每個賽馬日投注最多$500
2.另設不投注選項（仍可提供心水，不計入積分）
3.比賽真飛只需要在開跑前貼上投注紀錄，開跑後不受理。
4.每人底分為2500分，最高積分則為該季真飛博撃王！
第一季真飛博擊王冠軍－Regen (+3305)
5.派彩每$1為1分
6.參加者需年滿18歲
7.每季首五名可以獲得下一個季度優先出賽權
第一季首五名
Regen
雲比沙卡雲尼
大袋鼠
門關起的一刻
幸運快車

賽馬-第一屆真飛博撃王(1)

1/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2514.5（-40-30+84.5）

LM玩下

上季甩look冇點玩

唉也～冇補位置Q

2/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2563.5（-20+109-20-20）
2/肥大毛毛/2400（-100）

祝Ching好運

入哂P

如果買P 收幾多呢

屌你all in資本死火....

3/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2413.5（-100-10-20-20）
2/大袋鼠/2216.5（-315+31.5）
3/肥大毛毛/1968（-432）

有無人贏到錢

有嘅，不過唔多，志在大家拎飛出黎交流下

支持兩個大師傅

今季比賽上限$500～
計分嘅話當你$100x3注啦～

唔洗當我參加
志在一齊post真飛

多謝Ching支持
羊多啲

借運

熱到嘔

4/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2397（-100+14-30-40+139.5）
2/大袋鼠/2216.5（-315+31.5）
3/肥大毛毛/1948 （-20）

你岩幾多題

30

今日應該做唔到，加左好多文字題

痴線點樣做咁多
用bot?

手速呀，唔識用bot，飛哂啲文字，只做數字題

俾人打劫

-30-40+151.50

5/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2435.5（-30+118.5-10-10-30)
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/2029.5 （-40-30+151.5)

答案

背哂佢

打吡前夕旺旺佢先

打吡買
5、10、11、12、14

倬躍錦標！外面一衝！過哂呀

6/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2375.5（-30-10-20）
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/2029.5

6/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/領先直前/2401.7（-285+168.7）
2/冰山（幸福老撾）/2295.5（-30-30-20)
3/大袋鼠/2216.5
4/肥大毛毛/2029.5

外國馬計唔計

唔計呀

尾場可以試吓7...

算啦買咗

又唔中，輸既機率係95%

何堯呢排唔洗買

買波贏咗又輸返，不斷循環

嘜撚野星運男爵

7/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/大袋鼠/2216.5
2/冰山（幸福老撾）/2205.5（-30-30-10-20）
3/領先直前/2116.7（-285）
4/肥大毛毛/1929.5 （-100）

慢慢推

隻3爬晒，可惜

中一場，另外三場都斷一

7/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2823.5（-30+153.5-10-10-30+544.5）
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/1929.5
4/領先直前/1831.7（-285）

更新
8/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2823.5（-30+153.5-10-10-30+544.5）
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/1929.5
4/領先直前/1831.7（-285）

8/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2755（-20+31.5-20-30-30）
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/1929.5
4/領先直前/1546.7（-285）

更新
9/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2755（-20+31.5-20-30-30）
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/1929.5
4/領先直前/1546.7（-285）

新開左個賽馬channel
賽事日同大家俾下個人心水

呼籲大家聽日抵制馬會
一齊戒賭一日
支持郭能

10/17回合
排名/參賽者/分數/投注
1/冰山（幸福老撾）/2755
2/大袋鼠/2216.5
3/肥大毛毛/1929.5
4/領先直前/1291（-315+59.3）